林早洩同我入一入黎

一晚呢到就17000人
幾小時內就app store第一
你垃圾高登做唔做到呢d紀錄?
而家係唔係好驚好後悔阿

屌手快快出左post
食屎啦林早洩
你仲唔玩完?
屌你老母
無野了
笑柒完你你可以躝返去高登了

推到林早洩見到

不願面對

推

喺高登各台宣傳下lihkg 先

梁朝偉都用LIHKG

咁又點

唔好驚
驚都係無用
要怪就怪你自己仆街